有無90後單身巴絲一齊過平安夜

如題

今晚 5區商場

同手足一齊過

聖誕本應開開心心嘅日子更加要攬炒
因為香港人實在開心唔落
依加仲有心情玩你當手足condom?
你就自己嘻嘻哈哈做港豬玩玩玩
手足就俾人拉入去過年
你個人都幾撚柒自私屌你老母閪死港豬